一人一樣男仔做咗會加 / 扣分嘅嘢

+: 開門俾女仔
-: 食野擘大口食 jap jap聲

大j

無端端話自己a0

值得加分

家底好

明明講緊其他嘢
九唔搭八
都唔知真a0定偽a0

似係想吸引人注意

a0吸引?

除外套俾女仔

食煙一定扣分

毒撚話自己係好男人

開門呢個真係加分
呢種加分唔一定係基於對你有冇興趣
但就會覺得你好有風度

靚仔+
樣衰-

無禮貌減分

開門俾女仔+
食野jap jap聲-

靚仔++++++++++
樣衰—————

住獨立屋，夠獨立

唔剪指甲

識襯衫+

我成日開門俾d工人姐姐

+有錢
-冇錢

含到雪雪聲

點解車係同台做量詞 點解唔係部？

扣分 ：食煙隊草 叫雞飲酒
加分： 賣草 做鴨